當連登仔猶豫緊支唔支持獅浦獅鳥 政府就拍板要搞蒙面法

連登仔： 勇武行得咁前 唔好俾仇恨上腦
中學mk：唔好做gym了 怕做得太大隻

參考

另一觀點：
當政府去到咁盡 抗爭者做乜都唔顯眼

笑撚死，個聯署得到400個簽名咋。其前身「如果香港出《緊急法》，則廢除《香港政策法》」（比現時聯署更辣）都能獲得8000個簽名…

推